25歲廚師承認去年理大天橋非法集結 葉啓亮裁定判監半年 另兩項襲警及刑事損壞不成立

#九龍城裁判法院第六庭
#葉啓亮裁判官
#裁決 #1111紅磡

劉（25）

速報：

1.非法集結
‼️‼️‼️六個月監禁‼️‼️‼️
2. 襲擊在正當執行職務的警員
❌不成立❌
3. 刑事損壞
❌不成立❌

詳情後補

唉

被告承認2019年11月11日在港鐵紅磡站A出口連接理工大學的行人天橋、近理工大學一帶非法集結；但否認同日在該天橋附近的理工大學平台上，襲擊高級警員A及損壞其眼鏡。就非法集結控罪，控方案情指出，理大的閉路電視拍到，被告當日早上曾用圍欄阻塞涉案行人天橋，以及從天橋上扔圍欄到紅磡海底隧道入口。

廚房佬

釘官Jacky 葉啟亮

應該唔係入理大煮飯果個廚房佬喎

被告當日早上曾用圍欄阻塞涉案行人天橋，以及從天橋上扔圍欄到紅磡海底隧道入口。
就要坐半年

嗰個冇咁後生

非法集結都六個月

仆街黑警死全家

認罪六個月，即係起點九個月

判咁重係因為掟咗個圍欄落街？
都幾重手下
依家啲非法集結越判越重

非法集結六個月咁重以前都係判社會服務令，甚至緩刑

應該係去救理大嗰時
唉..

#九龍城裁判法院第六庭
#葉啓亮裁判官
#裁決 #1111紅磡

盲

有政治考慮麻

好似楊振權個班友set咗話涉及暴力嘅非法集結就一定要坐(但係同暴動條界點分？姐係如果咁啱掟中架車就會屈你做暴動？)
有冇講要坐嘅耐就要搵返先知
不過真心唔知掟個膠欄落橋有幾暴力

斷正好難搞，6個月好明顯根據以前啲案個刑期再加左上去